有冇巴絲識ReactJS同Java啊????

有冇巴打絲打識ReactJS同Java啊????

無

有

巴打, 你做開programmer?

剩係識HTML 同CSS

java唔係基本野黎咩？😂

一聽就知巴打你識好多programming languages啦
請賜教

如果有人打救我就好啦.....

讀個bootcamp 咪入行羅

原來咁簡單就得架啦 多謝巴打指路
但自學有冇公司請架

請唔請係睇人

巴打,你當初都係讀bootcamp入行?

巴打, 你自學定而家份工需要用到?

自學
之前份工java android kotlin
而家react go docker

巴打, 你有冇telegram? 我想請教下你啊

有咩係度講
一係你自己google

其實而家要識咩languages先吃香?

System.out.println(“唔識”);

出面要你寫咩 咪學咩
都要睇你做邊樣

巴打, 你公司請唔請人啊?

咁係邊度做架?